一人一張今年2020睇過嘅最深刻or最鐘意嘅動漫圖/GIF

我先

好正

今年最中意應該係依幕

黑鬼

刀劍世界第一